荃灣有冇好食餐廳推介

人均埋單上限300蚊，食咩都冇所謂，好食就得
上網搵到一間叫No Boundary ，但openrice好少comments，唔知會唔會中伏呢？

荃灣好食黃店！！

隔離間秘都幾好食 但好多人 都係黃的

卓明樓

食過lunch好一般。

森美

荳子beans

袐
台風
Burger land,
Zepplin dog
Browny cafe

唔該晒，唔去呢間

好似幾好，不過openrice見到有個comment係食到塊生雞扒，有埋圖

秘
拉面台風
蘇媽

好抵食wor！

係呀！依家外賣仲有折，黃店而且好好食，勁想日日食🤤

Catee（老闆好黃，服務態度超好）

5B private corner

江湖小棧

秘邊撚到好食

大家樂

好多人都話好食既？ 應該都係正常angus牛既味？

去荃灣最緊要去雪糕店食雪糕 好撚黃支援好多手足同小朋友, 佢哋而家告急緊

邊間呢？

Sogno Gelato, 係荃新天地二期

No boundary正呀

台風 丸京葵芳好食啲

轉角見